啱啱搭巴士見到有個勁似定x嘅男仔睇mamamoo

d moomoo係咪有樣睇的

睇MAMAMOO既男仔=唔在意外表=欣賞人內在美=好仔

姐係柒男配醜女？

點睇mamamoo嘅男仔唔在意外表
滑坡謬誤(slippery slope fallacy)
點解唔在意外表就係欣賞內在美
因果謬誤（casual fallacy）
點解欣賞人內在美就係好仔
以偏概全（hasty generalization）

#3太低汁唔配quote

我入到黎

你係咪想有更多手足受到本來唔屬於佢地生命嘅性騷擾

拉

唔好影我相

睇唔明

講英文返美國啦

我讀緊bilinual studies in physical prostitution

南哥goes massage massage